{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120393",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "종로족빨"
    },
    "text": "鐘路チョッパル\\n\nソウル鍾路区貫鉄洞43-42階\\n\n韓国料理 - 豚足/ポッサムは11:00~07:00まで営業しており、年中無休で運営されており、計160席の座席を持っており、部屋は3つで構成されており、各部屋は34席です。 ここは美味しくて柔らかい豚足と柔らかいポッサムを提供するところとして有名です。 豚足は肉の味が良く臭みがないので人気があり、基本のおかずの組み合わせもさっぱりしていて清潔です。 冷菜豚足は甘酸っぱいソースによって多くの人が訪れる代表的なメニューです。 また、半々メニューを選択できるリーズナブルな価格帯も魅力的です。 ここでは普通豚足と激辛豚足を一緒に楽しむことができるので、多様な好みを満足させることができる長所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "鐘路チョッパル、ソウル鍾路区貫鉄洞43-42階にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00~07:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何日間営業していますか？",
            "answer": "年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの座席数は何席ですか？",
            "answer": "計160席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの部屋は何部屋ありますか？",
            "answer": "3つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "各部屋の座席数は何席ですか？",
            "answer": "各部屋には34席ずつあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "豚足とポッサムが人気のメニューです。"
        },
        {
            "question": "豚足の特徴は何ですか？",
            "answer": "豚足は肉の味が良く臭みがなく、柔らかいです。"
        },
        {
            "question": "このレストランでおすすめのメニューは何ですか？",
            "answer": "冷菜豚足がおすすめです。甘酸っぱいソースが特徴です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "リーズナブルな価格帯です。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような豚足を楽しむことができますか？",
            "answer": "普通豚足と激辛豚足を一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの長所は何ですか？",
            "answer": "多様な好みを満足させることができる豚足とポッサムの提供です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 345
    }
}